紫荊党成立，原因得一個，就係建制保皇党廢到無匹

2003年田氏倒戈，反23條。

2015年袋住先嘅831框架，得8票支持，28票反對。「等埋發叔」一事，某国已經龍顏大怒。

2019年區議會選舉，建制保皇党大敗，某国又再次大怒，拍哂檯。

已經廿鳩幾年，某国一直出錢，開大水喉養住班廢拉柴，忍鳩左廿鳩幾年，見到成班都仲係成事不足，敗事有餘，兼養唔熟

而家先換血，算係遲㗎啦老老實實

我好期待有一日可以見到麥美乜向紫荊党大叫一聲：屌你老母

講到尾都係condom

期待爛口娟運用人生最後一次享受言論自由嘅機會

2015, 2019唔同意, 2015除非有人倒戈唔係點都過唔到, 2019中共不嬲都知自己係少數派 (唔係點會仲堅持搞功能組別?)

原因係香港的親共派唔夠根正苗紅, 中共唔會信佢地, 特別係商界同埋堆港英餘孽 (aka姐姐妹妹果D)
而家都溝得差唔多係時候收割了

鳥盡弓藏

兔死狗烹

+×

上年區選輸咗之後，應該比人屌到爆
然後中共用一年時間plan
而家係時候出場

［公告］川 婆 婆 fb Del 人 留 言 可 能 係 藍

+x 唔係我講的商家, 我講果D係自由黨經民聯果堆

這就是中國人政治
漢朝劉邦到中華人民共和國 基本上都一樣玩法

但係班保皇派永遠都以為唔會發生係自己身上

以為聽聽話話就得

仲有明朝呢

無產階級王朝特別刻薄寡恩

啲DNA根深蒂固

好撚痛快

民建聯 工聯會仲有存在價值既
最快收皮一定係經民聯
88 鼠王芬

紫荊党係CCP
民賤聯、工賊會咪變忠誠反對党

老共應該最憎班鄉事派, 冇學識聲大大, 成日攞著數

精己射，
套快丟。

係架
一獲收晒佢d 鄉下佬皮

應該整死咗自由黨先?

點夠膽啊

我同你講
民建聯玩唔贏
佢哋都玩唔贏

換黨冇所謂呀 最緊要咪比呢班友走
一定要名流千史 同777一樣就最好

未必，田少比人架空左之後廿蚊張愈走愈藍，老共鍾意呢D擦鞋狗